﻿# Задание

Задается коллекция целых чисел (Z1, Z2,…) и целое число Х.

Надо вывести все сочетания из двух элементов заданной коллекции, такие чтобы сумма элементов была равна заданному Х.

При этом каждый элемент может быть участником только одного сочетания и не может использоваться повторно в другом.

Порядок элементов в сочетании не важен.

Например: (1,1,2,1,1,0,1) => (1,1), (1,1), (2, 0)  или (1,1), (1,1), (0, 2)

# Решение

Решение выполнено в виде двух проектов: `CombinatorLib` и `UnitTestProject`.

`CombinatorLib` содержит два класса:

- `CombinatorSimple` - простая реализация алгоритма
- `CombinatorOptimized` - оптимизированная реализация алгоритма

Оба класса содержат функцию `EnumeratePairs`, которая берет на вход массив чисел и значение X, и возвращает коллекцию кортежей из двух значений.

Т.к. в задании не было указано, откуда и куда должны выводиться данные, данные задаются через входные параметры и выводятся в локальные переменные.

`UnitTestProject` содержит методы для выполнения unit-тестов.
